北區N08！屌你老母！咁撚樣俾工聯會贏咗冇人講？

北區N08，

工聯會 温和達 3181

新同盟 黃良喜 1754

北區連線 呂智恆 2656

新同盟出嚟解釋下，竟然俾炸彈人贏咗？

推

推啊

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

屌，真心on9

真心嬲

屌，到底係冇協調定點撚樣，一定要解釋

新同盟同民主黨至少界死左兩三區

戥呂神唔抵

新同盟又係靠唔住

其實有幾區都係咁 eg中國珊 / 沙田個件
有冇人得閒總結一下做個賽後檢討

工聯會今次得兩席，呢度係on99咁輸咗一席

仲有沙田帝怡

又𠝹死一席...

呢區好可惜

但係啲人淨係記得帝怡...

無良喜出黎交代啊!! 屌那星

poly手足

呂智恆 唉
好唔抵

𠝹界𠝹到輸就一定冇人想發生
不過公道講對面保皇派都有DAB俾實政𠝹的情況發生

只可期望泛民主各派下次選舉能夠更加進步

屌死新同盟

唉，好撚簡單，結果反映選民唔想投俾新同盟，真心要檢討下啦，咁撚樣俾炸彈人贏咗

呢D區選民自己都有責任，唔做棄保既結果就係咁

嗚嗚嗚嗚嗚我個呂志恆啊

呂智恆

蒞地基督徒

講左好耐集中投一個
你地冇協調
冇計

隔離民主黨道撚咗歉啦 新同盟呢？無良喜呢？gary fan呢？幾時出嚟道歉？

屌

呂智恆好好，可惜

真係on9

問題係黃良喜入新民主同盟之前係新思維嘅人 即係中間超人個黨
個底花嘅都畀佢入黨仲要撞人區係咩玩法

唉 我北區撚真係屌你老母

黃良喜 b性家奴

白鴿出黎嘅，行事風格都一樣

我都唔明點解 明明一睇就知新民主唔洗投 個黃良喜甘樣都有1700票 工聯繫會跟本就唔洗講一定唔會投 唉 真係望到個結果都灰 利申盛福人

溫和達係嘉福好多廢老鐵票
半年前已經開始落手

新同盟含撚啦咖哩飯

呢個真係屌出聲

泛民教好撚多鬼 唔該記低哂d 名清算

范國威到依家未出黎道歉
佢下年真係唔撚洗諗
𠝹票死全家啦

真係要屌佢老母